永不割蓆-中場檢討

首先我要表明，今次「反送中」我的立場堅定，永不割蓆。

由6月9日到今日8月8日，已經剛剛兩個月了。運動至今，發展出不同的形式，包括和理非、勇武派、不合作運動等等。我不認同運動變質，不同的行動其實都是希望可以爭取到「五大訴求」。

雖然如此，大家要留意一下林鄭月人娥的發言同舉動，她已經完全置身事外，將紛爭轉化成社會內部問題，與她無關。隨著警隊受到中央支持、警隊對高官的牽制、警隊對黑社會的放任，對方的武力只會繼續加強和放肆。與此同時，政府基於口號「光復香港 時代革命」就將我們標籤爲「港獨」。
當然，我們不需要在乎政府如何演繹，因為我們很清楚自己並不是主張什麼「港獨」，我們只是一群愛香港，愛「香港人」這個身分的人。所謂「光復香港」意指恢復香港原來面貌，一個擁有法治、民主、自由的香港，「時代革命」意即一個新時代的革新使命行動，謹此而已。

眼見政府對我們的訴求行動亂扣帽子，我們絕不能讓它得逞。面對政府和中央的輿論戰，我們應將文宣核心轉為「光復香港 保圍家園」，既可聯合鞏固和理非的同路人亦可推翻政府口中的港獨言論，不可以將警隊暴力打壓政府口中所說的「港獨分子」合理化，而且要因應政府手段而調整策略和行動，避免被政府牽著鼻子走，始可令政府無計可施。

不論什麼行動，理應目標爲本。應繼續以不流血和不被捕為首要目標，絕對要先穩住這個目標去爭取「五大訴求」。每一位手足甚至支持我們的街坊一樣重要，絕對絕對一個都不能少！

最後，我們要重申並強調「五大訴求」。「五大訴求」絕對係我們的重中之重亦是我們的初心。

五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

*8月9-11日機場「和你飛」
*8月10日黃大仙遊行
*8月11日深水埗遊行

林鄭條仆街己經係到亂扣帽子 你班仆街再亂割蓆就一齊等死啦

幾時有割蓆
成日話人割
你係咪0.5？

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

呢個很好 可參考